[馬上發財不可思議]十一月五日沙田十場地日賽討論區 II

快利

lm

一係俾田泰妍一係俾頓卡住

我賭WP同w 過關

我都鍾意
到時睇埋行圈

唉屌 田真係狗黎

新彊紡真係有d 驚喜
封殺牙拉

四連環2737
四重1蚊注都5千幾

含袋日 出得隻美麗寶貝

杜友好似block佢

睇飛仲要唔多似添

新疆紡四班千八一定有能力跑一席既

李寶利今場太懶閒
轉彎前無搵定位望空出頭
俾皇天擊殺食晒位...應該收晒order

隻馬內閃
呢d 真係天意

爆騷
妙力之城

駿協先block，之後到皇天擊殺斜出

封撚埋李寶利tim呀.....

食過返尋味
等內欄

我已經走左

特登唔報4r 班都唔知做乜

美麗系廢事衝出黎柒丫ma

放眼量好重飛
其次美好家園
跟住飛馬再威同紅駿之星

純睇飛買哂呢4隻互串睇下有冇錢收

頭幾場買心水輸到仆
今場跟燈買 就中到拍拍聲

唔識玩

駿協精英就食得
今場跑得唔差

孖寶過呢場1 4 10
有無心水邊隻仲w到？

都唔夠跑卦

又多人又臭
短期內都唔會想入場

紅麗舍w硬喎

多撚謝田泰安

好 跟你

下季谷草日賽我一定再入,懷舊一下

入去瘋狂食二手煙
真係麻麻地
快活谷係咪都咁

下半場巴度時間

仲未嬲完

條友有心唔搵位出，讓俾人上

幾萬蚊

度今場更好

賭多次獻惑

稍好少少既
其實沙田天幕空氣好唔流通

飛馬再威 我覺得幾靚
但鞍上人 ...

上場cut內欄都係主動入直路前搵定位
今場妹下妹下咁...

有冇人支持星二

力王

住得近既入場 bk間餐廳坐低慢慢睇其實幾開心

終於正數

弓起條頸

妙力之城當綽力之城賭

今日負緊6k
全部跑第4

慘

俾佢嚇到瀨屎
不過幫手block住大仆街值得一讚

飛馬再威下場跑谷草更有決心
除非4 10大回飛，我先揀佢

Gun-ed

場地路程一定有戒心

喜悅應該都唔錯

四連環四重彩幫到你

力王啦巴度岩呢隻馬

今日潘頓有貨 再追10號

有時黑起上黎
買win跑第2
買place跑第4
跑四連就跑包尾....

李易達啲馬行出嚟隻隻都靚
係差啲勢頭

喜悅明駒靚喎
跳又跳我好

邊隻癩屎

喜悅好fit
1 10飛數仲係好弱，要渣實一隻膽唔易

柏寶
學腎咁講 炒飯咪好

心水做4重彩膽啦仲諗

婆涼

又要打我一巴

有咩心水？

配合你出擊呀
5倍開跑

同路

原來柏寶嚟㗎

狀況 注項已被接納
編號
2797
投注類別 連贏及位置Ｑ
細節
沙田 星期日 連贏及位置Ｑ 第6場
2 爆騷 + 3 妙力之城 +
5 力王 + 9 紅駿之星 $10
金額 $120.00

爆爆爆爆爆

祁普敦上馬之前去左蘇保羅 潘頓果邊吹水
明明唔同馬房

今日無理由無美麗寶貝份....

但係睇落美好家園抵買好多

上埸潘外檔殺入Q 今埸美麗系
好難揀 紅麗舍無巴打講

點睇紅駿之星？

三檔肯用「先行」居前跑法應該會再進一步

獻惑呢場殺到埋欄好有威脅

唔睇好鞍上人

又係亂局，唔敢皇注

巴度!

東東頭先個樣好緊張

7 定 12好

新疆紡 愛駒

1，5，8

巴度係時候爆

一定係12

力王 美麗 美好

美麗算 唉

美麗我睇無問題
上鋪又塞

我頓

屌真係美麗寶貝

21.9

輸俾潘頓就算啦

差隻14中3重彩

屌，有理無理都應該車落美麗寶貝到先啦....唉

6 場 6 放眼量 $1490

癡撚線 買個陣2點幾倍

5335 05-11-2017
15:34 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 6 場 6 放眼量 + 10 美麗寶貝

終於

呢系馬

閪拉攞位

話說隻肥野3隻冷腳

冇要到阿頓

真係美麗系... 好彩買左佢P

我潘下場彩星

買放眼量個陣仲有2倍P

今次終於捉到

真係造馬嫁

3倍place,好好分

買左wp

神之肥

屌，上場電子大師都仲係唔信，好on9

我買果陣3.1

講左5倍留下開跑
不過博失

中哂腳
孖Ｔ
6 場
4 紅麗舍 + 5 力王 拖
2 爆騷 + 6 放眼量 + 8 喜悅明駒 + 9 紅駿之星 + 10 美麗寶貝 + 11 喝采 + 13 順其自然 + 14 星二快勝

7 場
3 鷹雄 + 4 馬克羅斯 拖
1 縱橫大地 + 2 馬上發財 + 7 喜蓮彩星
$4.1667/24

揀左佢拖放眼量 可惜放眼量落飛

終於到我

你都全餐咁制

今日D馬又係閪撚到
唔柒買

獻惑毒男騎唔掂

all in你win

放眼量落飛都諗到既 上仗都係winner

買左力王,太後上唔切

多得佢炸

桂珍BB

美好家園

雷神騎
有冇乜野遺言想講?

今日唔敢買奸仔達同綸仔

輸個兩隻都係上場winner

隻紅麗舍點會囉內欄去嫁

唉 我留得太後 隻馬有

美麗寶貝係咪二班馬

主持:好靚呀

紅駿之星4班一定夠跑
係睇肥鬼個日去唔去

美麗系icac

哇唉 好靚呀

肥鬼強陣就收皮

如果好似今日咁
隻隻都半冷或大冷，唔似唔似咁就去馬

回到8倍win
俾哂面主人家

莎莎日唔買 美麗系真係蠢左

下場馬克羅斯應該冇得走啦掛

買咗，但係腳

上場送左個G3比大摩 今場唔去 點同我交代

今場係你喇

用左美好家園拖佢
呢隻太多好馬,真係唔敢車wp,雖然估到做俾主人家..

馬上發財好冷

上場其實好塞 都無騎過一樣近

我都買咗美好家園做膽

所以我睇定軒轅齊飛去唔去先
見到佢連好客本色都去埋就一定要拖埋了

何良上次太早落飛比人食左唔少
今次學精，最後一刻先落重注
我一直等 等到最後30秒都等唔到一隻落飛
焗賭美麗，拖5隻都拖唔住佢

肥西大勝日

潘贏3win，仲記唔記得佢又尾場不可思議等緊你

其實我都係mark左好客 軒轅都有靚檔幫助 而一直等交代 咁實冷
而紅駿 我自己睇低左隻馬

放21.9撕左飛啦

14檔1400米C+3.. below 10%上名率
自己死唔信邪咁樣做比主人家

巴打 跟你剪呀 多謝隻6 9

創世紀

我都幾鍾意
不過再睇下先

今日外檔成績好好

結餘: $ 9.60
ALL IN左

Agger 好多場外面cum

上次電子大師
唉，死唔信造馬

馬克有得輸咩

係幾鐘意馬克羅斯但騎佢果個

呢場摩東q 穩唔穩

加咁多分 加太多磅

次次閘靚次次正式跑唔見

要上利多啦

NO.布好核突

靚 不過靚夠唔夠跑,今日追唔係好得

大陸野咁

鬥志明顯有 又幾配合形勢

拖馬上發財

號碼布同東廐頭罩一樣色

鷹雄

鐘意 馬克 上利

同獻惑件衫一樣添

SAME腳

14靚過同馬房隻馬上發財
係驚蝕分姐

創世紀會唔會太急
睇埋閘前先

好有情緒 千八點搞

上利多會著格
一陣買左wp唔好話俾人打劫啦

蹤橫大地太冷了

連登大船 馬克羅斯

1，2，7

估我贏唔贏不如估我贏幾多個馬位好啦
中位數1.5

貝湯美買定唔買

遠征返嚟 一課閘都無
最多拖

5隻超新星 有4隻今日贏馬

倒數兩個馬位

1 9 pq玩玩 $10

係呢種一面倒大熱門面前，而且對手唔弱
一隻雷神棄騎、上場跑到成pat屎咁既馬居然企穩12倍
假如隻馬咁急都夠膽閘前大注落飛，啲飛會係邊個落既呢？唔回飛已經要拖實
我自己4拖2 13 14
14落飛再加一注

馬克羅斯跑第四

呢場睇

但現場睇毛色身型都唔錯
拖一票無壞

買彩星 睇馬算

彩星14倍

馬上發財

潘頓點睇？

彩星驚佢短

十卜彩星牙

方仔幾時先有長途group馬呀

開跑前睇下女先啦

馬克贏唔到我今晚去爆倉
ALL IN左WIN

獌狗

咁你可以爆

羅斯 彩星 利多

衝動左

14一大注W打落去

跑咩？

羅斯輸咗？

大外一氣

GOALLLLLLLLLLLLLL

抵死啦羅斯轉雷神

wa goallllllllllllll

中！

莫雷拉

皇天擊殺去馬真係

抵死la搶馬騎

快步速都唔斷呀 雷神好野

創世紀痴撚線

頭3係咩？

搶馬狗返巴閪捐返入你老母個閪窿度啦

創世紀好波

屌你咩偉達 無撚左你 隻馬上發財就有P

雖然我輸個WIN
不過睇到我好心涼
搶馬啊拿

可以驗證一次 蕭家永遠同公眾對著幹

今日唔屌佢住
殺低雷狗

食屎啦莫雷拉

放到咁快都到尾算係咁

抵撚死

馬克羅斯 配垃圾拉

超咁多.....後邊班馬完全無影

好心涼

創世紀破記錄

大抄車

抵啦 搶馬

奠雷拉

吳長進：抵啦

一係比返晉 一係比返蔡啦

屌你老母啊偉達

如果彼此心中有情

雷神

告東尼 你真係好撚柒
傻鳩練馬師

全餐要蝕

fatfat

今年真係要迷豐

四連環 7 場 2 馬上發財 + 4 馬克羅斯 + 7 喜蓮彩星 拖 3 鷹雄 + 5 醒目名駒 + 14 創世紀 $10

屌你老母死閪拉抵撚死 搶吳仔馬
皇天擊殺好波

練馬師同騎師都係抵撚死，呢場睇得好開心

會員馬克羅斯rip

破全港紀錄

正
輸得好開心

第3名好冷
條PQ有五十幾倍

巴打係咪計漏左QP

馬房博完全係兩隻馬

輸都抵
雷狗垃圾

呢下輸錢都開心

結餘: $ 9.60

一手一腳操好比我豐贏馬

咁咪唔中囉

最想睇到吳嘉晉羸番馬克羅斯
好想西拉而家個樣

雖然輸錢，但見到雷狗輸真係好開心

破記錄時間win
蝕10分跑
痴線，幾多分係手

有隻5，pq補番唔駛蝕

唔會蝕呀 分達少條位置q 都夠

你唔中喎

原來同系

醒目明駒... 走左寶..

天地有正氣

係喇湯米仔去咗邊

唔好笑 好慘架成幾千蚊

咩事

輸比自己棄騎既創世紀
都有少少心涼 雖然ALL IN左

跑咩

今日輸得好開心

笑死 係咪未識咩係膽

創世紀咁樣加幾多分

創世紀下場因住又比閪拉搶反來騎

告東尼唔該出嚟講兩句 換完人都贏唔撚到
好撚柒

頭先佢段last 好痴線

創世紀vs巴基？

好似留返條女個處諗住遲啲食，點知比人食左

牙晉比人ntr

但隻緊情緒好唔穩 唔敢拎黎做膽

有進步 第三變第二

我到底仲要比人玩幾多次

我都係
真係急到癲

垃圾拉

追左好多個馬位，痴線

上次3倍塞車

拉

拎錯上利多膽
咁就冇左3千幾四連環

你睇睇佳龍駒 就知自己命水好好

輸到抵
當比錢睇戲

今日玩完 睇馬

告東尼都係抵撚死
自己徒弟騎得咁好，人地雷狗講一兩句就俾咗隻馬人
平時又成日熱倒冷去
收檔喇

最緊要幕後唔驚 大大注打落去

番頓係狗

咁急都破紀錄
今季重唔係馬王

反而擔心呢場跑得好盡

笑死 仲以為自己中

黑衫條女幾正
人妻味

應該都係搵食姐，如果雷神繼續騎創世紀肯定啡燈

老苗帶帽扮大摩

上次塞車搶番個第三就唔滿意換人 抵撚死

下次創世紀會唔會又比我拉攞返？
話哂一手一腳係拉操

帶左即棒盃

馬克羅斯可能最尾斷左腳 跑唔起

告東尼呢幾年真係由神枱跌到變地底泥
自己d馬唔得就搵拉頓，徒弟剩係騎廢馬

唔係話莫雷拉打電話比佢咩

史卓豐個樣

小氣鬼個look成個大摩咁

桂珍

但西狗騎翻創世紀呢場就未必win 到 跑法應該會唔同哂

都係唐嫣正D

火箭其實係咪完咗啦
2場都好失望

火箭果位超差

今晚去燒你屋

都要佢肯換 佢決心比吳仔騎點會比閪拉搶到

索騎就唔止牙拉
但明顯係要牙晉造輸刻意換人

我覺得佢目標應該都係跑打比

全日開live上唔到水
都要講一句
俾返隻馬人地啦

又會咁岩係蕭生個女贏既
真係應節喇

岩岩先係開始，目標只有一個，就係打比
不過我覺得佢贏唔到

估唔到入直路馬群散哂

強烈要求ban左貝湯美個牌

呢隻打比算吧啦

個位孟子X 靚到

佢好似唔洗馬會發牌

馬場記者係醒就快去問

大摩講左會先跑國際賽

打比暫時睇好你個fd 大雄圖

睇返巡邏影片，垃圾拉一打，馬克羅斯即刻抗拒

記錯左 原來已經跑過
佢太fit搞到我發大夢

搵個玩開騎馬瘦身機既人騎。。博咩？

綫路勇駒穩有P?

我俾你嚇親

無死到咪算好彩

上次吳嘉晉騎得咁差
直頭比小組問話 點解會唔放喎
真心值得撐咩

因為我由上季開始已經發夢佢拎打比，可惜進度未如預期

全日重心
君臨大地

蓮花巨星

用我隻膽1號拖拖你心水

舊年唔係跑左咩

放唔放係吳話事定告話事?

衰在太聽話

唔好再reply了

當中告東尼馬房「馬克羅斯」首次由莫雷拉接手，會否是蕭家的出擊主力？一於向其年輕馬主蕭劍新刺探軍情！

他說：「『馬克羅斯』上仗季內初出在吳嘉晉胯下首次競逐分級賽（1400米G3慶典盃），路程嫌短仍跑到第三，令我們十分滿意。其後，練馬師Tony（告東尼）曾致電我，商量關於出戰婦女銀袋的騎師安排，他提議起用莫雷拉，我們也沒有太大意見，始終在用人方面，我們傾向交給練馬師決定。」

佢唔跟 輸左果陣又咪比人屌
結果都係比拉搶

指示係一回事，實際情況又係一回事

比埋新聞你睇

其實點解多左咁多5歲先跑第一季既馬

拉打電話比告要馬
告問馬主
馬主應承

細告係大奸狗

南非嚟香港要耐啲

1號有火

豐彩皇

騎師選擇要馬主點頭
跑法指示係練馬師比，騎師係executor
當然喇，騎練成日鬧交，馬亦都成日換馬房

12 A352 威力東 12 115 巫顯東 約翰摩亞
馬主 : 曾向東

真.東東東

皇天擊殺無咁易搶既

非常堅係咪個分盡

潘贏埋係咪過雷狗了？

叫你dont dont dont啊

訓左無睇 馬克羅斯贏幾多個馬位

金如意

所以SKIP左

6>4 9

博爆

垃圾東
隻馬肥到

君臨大地有無同路

電兔
之後你懂的

一放到底

放到上次個段速分分鐘贏到

今場搏佢爆

太聽明點睇

田雷今日未造愛

其實記得早兩三年既貝湯美好似唔差個啵

唔貼圖了

4810

你懂的

Gun

注項1
狀況 注項已被接納
編號
2812
投注類別 四連環
細節
沙田 星期日 四連環 第8場
4 君臨大地 + 6 財寶家駒 拖 全餐 $2
金額 $110.00

大賽自然醒

腎仔 係咁曲線屌雷

笑死 腎

笑4

賢仔話馬克羅斯頭1400放到1分21：73

賢仔：如果隻馬識講野，入到直路真係乜都講得出呀

好波

吳長進望電算機

腎

果個湯美要掉西瓜招魂返嚟
依家湯米仔係見習騎師實力
搵位唔得，放頭唔得，後上又唔得
唯一好處買少隻

好撚正

頭1400放1分21個幾
如果馬克羅斯識講野 直路應該都

十幾倍雷狗去唔去

8-9

笑撚死

告東尼

田狗你呢場又飛撚番去果面
智有心得又唔見你鳩黎

又蓮花巨星非常堅烙號連攜

田雞想飛去邊呀

又去啤酒園

告東尼又食一條冷pq
你地笑佢 佢不知幾飽肚

非常堅又有番

老苗贏親馬例起孖
正氣練馬師

一唔買逼又有

中返條熱熱地f4

隻3

全哥今日死火

非常堅 無信你

辣得很

條連贏突然好分到咁

愈飛愈遠，痴撚線

2 3 1

唔明非常堅想點 轉場突然係返到

唔識買

又黎

123 345 910撐

屌，真係嬲，又唔見佢個場尻飛

死乞衣
底出

點中隻非常堅

R7 苗東東
R8 苗東東

抵死啦 馬房乞衣

你睇返佢啲績
從來跑馬地都係唔得
今次返沙田拖返票好合理

李寶利發老脾掉馬牌布

上場放個紀錄時間頭段返黎
其實唔係佢散只係唔夠人快末段
即係話只要佢放返慢少少
隻馬重有好大爭勝機會

你再睇返前季....

係喎
自

我中非常堅呀
但唔中蓮花巨星
出閘見佢打鞭已經知輸左

常拼打壘ok?

常拼常勝過完關竟然仲有12倍
開跑前會落到唔會過7倍
另外肥鬼多場入p
呢隻軍勇戰略終於返1400……

今日13少啲p咁好分
有冇得跑多2場

入錯行贏唔贏到

巴度幾時爆
買咗幾場
仲有兩場
睇嚟巴度今日食白果

醒目名狗

我正式宣布我今場去馬

呢場開隻14比我得唔得

軍勇戰略行出黎幾好

10倍呀

大家買邊隻?

1 10 14（4、6）
如果有得叫6寶我會手震

9 12 13

All in雷神

same
不過隻快利好急燥

4號有冇機會殺晒

想要廢達w

佢11倍有真唔真啊

燈膽精英 課閘好丁

肥鬼要贏返場了

隻10幾靚

課閘靚我中過好多次

伏

輸左3k all in最後一場

9 12 13 14

如果馬房有動態都話,而家不了

再鞭

田:對手太BB了

其實我幾鐘意嘉福

你自己跑尾場

無人講隻8
覺得呢場會有d 不明物體走到入黎

中win 都無肉食啦

快利 係咪有事

四連有拖呀
呢隻行圈都唔錯
不過今日方+柏……

隻馬行圈已經好唔安定

買左 1 9 12 13

我都有拖到

買左
可以搏下我覺得

聽到好似話出到去成口血
唔知有無聽錯

A1定A2好?

快利有事喎

太遲了

我諗快利都無得跑
成口血

快利退出未

做乜唔睇埋行圈先

咁樣冇得跑啦

應該係行圈同拉馬果個鬥力整親

退出你就GASHED

10 > 9 14

退出

流牙血姐

快利退出

係啦
都未停過

今日啲落飛黨好唔準

14》1 4 10 搏搏

Cashed

史卓豐可以休息下了

[q uote]
[/quote]

Cash out 我就袋錢🤙🤙

新力威啦呢場

我都覺得唔值咁冷

田拉q未有喎今日

跟

想要柏寶 會唔會有少少不智

退出呀

依場點買

辣得很 最新鮮 再創商機

同路加隻雷神

我出名燈 你出事啦

1+9拖
4 6 8 10 13 14

冷係個人到 隻馬唔識跑馬堆 睇下今日排出少少 搏有馬擋一擋 係三疊大外一氣啦

跟左

新力威 燈膽精英 索勝

同我爆爆佢一獲甘既

三班贏過 值搏

肥鬼韋達去馬呀

新力 嘉福 再創 軍勇

新力wp
雞注

唔好呀 我啲過關全部係你果三隻度

如果有成績 麻煩告知頭3 感謝

黃皓楠

楠好似墜馬

楠

燈膽精英好野

7號墮左馬

邊個打到我隻4號變到5.6

比馬壓左仲要

毒男

邊隻收左工 ??

好似壓左一壓

嘉福 RIP?

貝湯美 隻馬有無真係唔知 你出閘係對隊上去 之後又收手 乜撚野玩法

爆肺？四隻腳伸直晒

後面咩事

黃皓楠?

我隻4號收少一半

郭能根撚本就見習生level
騎到莖癵咁

隻嘉福直頭斷咗氣喎，最尾個鏡頭見到隻緊冇哂力

點解完全無提過墮馬

嘉福做乜....

田拉pq爭啲

隻馬自己出事

浩南唔好有事呀 電視完全無跟進

j2幾個有病

113蚊p

辣得很輸？

中共玩法

唔撚識打鞭

楠好似俾馬責左責

J2提都無提過

Honam

提都唔提下墜馬

毒男好似壓一壓

跑第2

收音機有講

屌那星 浩南好似俾馬壓左野

見到一野訓左落去四腳朝天

楠

賽日收音機有即刻講
J2幾個on9

嘉福心臟病

把聲沉曬

細細聲講句

係, 黃皓楠直路已經禁返住
之後隻馬自己收埋皮

軍勇係咪無

隻馬輸騎師

冚綠布

Diu d主持冇人性

頭三？

楠唔好有事

我想知人如何
唔好有事

其實係咪有指引唔可以提

馬會/記者快啲跟進下毒男情況
好擔心

係咪驚人唔買恆駿寶驅呀屌你老母

千幾磅訓落去

馬就應該唔要得 人最緊要冇事

j2幾個on9
唔撚講

推都唔撚識啦，dum 鞍dum 到

聽收音機好似話無責親

商台有無講情況點

唔理隻馬 都起碼都扮下野關心下個騎師
J2個班

Wp車落韋達到真係好on9

人rip?

講隻馬入直路有事 唔關其他馬事

班主持好唔自在咁

我淨係想知人有無事

淨係見圍左綠布

j2幾個仲未講
投訴先

平時有墮馬都會跟進下一路講
今日就咁一句就無

浩南近排先克服完陰影

南仔點呀仆街

Email投訴佢老母

你老母就rip

J2就咁話有d意外

真係垃圾

有冇template

好撚大陸FEEL

人應該無事起番身

應該冇事

楠禁住個肚，人郁到

人冇事,直鏡

南仔冇被撞頭 整到條腰only

咁都好啲

唉 隻馬

食屎啦，J2，
而家我都睇撚到啦，屌你老母

次次有軍勇戰略都有意外發生

楠仔真係應該好傷
咁樣撻落黎再責一責
近排佢好在先搞d咁既野

楠無事 係隻馬

嘉福直頭起唔番身

都仲係唔提墮馬兩隻字

陣間all in 5號田泰安

牙楠唔好有事呀

隻馬好邪

唔好話你地
現場近終點呢邊啲馬迷都係睇巡邏影片先知直路頭果度墮左馬

無楠d馬點減磅
快d好番

隻馬應該未落地就死左?

隻馬有事呀 直接綠布

證明個馬主平時應該串柒柒好仆街。

楠起身個陣收起左隻左手
係咪壓到

人就跟車走左
冇白車應該冇乜大礙

即刻換埋 楠換堯騎1

希望楠楠冇事啦

人應該唔係好傷

見到掩住左側腹

佢唔係舉手咩 原來係收埋隻手？

楠仔冇事嘅

又要吹奏2017新馬王不可思議了

估計人冇事
件架白車冇載人泊返黎終點
唔知有冇睇錯

唉好撚慘
搞啲咁嘅嘢

我楠唔好有事😞

人仲識跪返係到,應該唔太傷
不過應該都2018 再見

嘉福似心臟病,馬心臟有事,臨尾會左搖右擺

而加獨贏1.5對8.2
梗係平湖抵賭啦

自己四選就係雷神..大注補左w都補唔返了

見毒男呢排騎得咁好，又搞呢d野

巴度食尾糊

係囉 佢自己仲話岩岩重拾信心

楠身體不適
j2係咪on9

都係我燈左你

都似係，佢好似突然熄咗個engine

唉，佢仲話希望今季畢到業

孟子義今日個look幾正
冇乜雞味

2號馬王靚到!!!

南仔已經係新一代比較正氣 好撚過柒東好多

又收錢

上個賽日先起完孖
今季又幫師父連捷

右手無事 左手定唔知左腹應該整襯

騎功都勁好多啦

追咗成日
今日一隻都爆唔到

自己衰，最新鮮個快操太吸引我
你幫我燈燈隻五十五十 等條安慰獎分多幾蚊

舊年唐嫣正啲

嘉福rip

就算唔中正獎應該唔洗蝕啦 執幾舊都好

agger
孟子義個鼻好怪

今場唔賭,好唔開心,嘉福

係 伏得好低 再車輪 壓線靚到癲
阿蔡都比啲馬佢騎 仲要有得贏

對上一個香港女明星做代言係邊個？

大家都係反谷草先追我

5050仲未出黎
真係當自己大明星呀

唔好太貪心 一陣一隻都無就喊

兩隻包q 收多4注

咁樣死法

成班講馬佬完全無視墮馬.
當冇事發生乜都睇唔倒

我鐘意再開心 幫你燈走呢隻

一陣我就收佢皮

沈拿幾時跑得?

派彩時你應該會望到正副獎個分別

唔睇playback 其實都唔知可以點講

不可思議幾淡定

雷狗仲有得爭騎師王

你出幾多力ko佢

三叔

因為淨低尾關我可以大注補不可思議w
而家可以睇馬了

講句有個意外都好啊
又唔跟進，我睇電視live都見到啦
唔係直鏡

我睇就左腹

老豆唔聽我講全日都有買你...都講左你跑跑馬地醒神d

唔關我事

唉 已經唔係講得好，呢啲都做得唔好

啲氣質出曬黎

yes,當時見倒有隻馬壓落個人度

嘉福於近450米處急劇墮退,然後倒地。
我幫馬會度埋賽後報告添

開始同大陸接軌
睇唔倒當冇事發生，夠晒專業
共產黨最愛

咁我放心買8》4 5 11
唔係補六寶 咁我大膽飛2 純搏

恆駿寶驅

不可思議贏50 2個馬位到啦

平湖應該同上面兩隻差半班

前面會唔會快到仆街

今日幾利冷
實在威 齊飛 同 精英
我3隻都中得100蚊
好想喊

最理想其實係第1名跑99倍
第2名跑平湖

好有鬥燒之後爆冷既味道

又要整近鏡扮冇事發生

雷神準備反cup騎師王

我ok

之前討論過決心問題，兩隻決心一樣大，實力五十五十佔優
咁睇形勢，平湖擺前走，會有先機
至於不可思議...唔敢講

貓巴俾我hold隻標題馬,OK?
財高八斗

「嘉福」入直路懷疑心臟病發，突然倒地，鞍上人黃皓楠即時落樓，場面驚心動魄，幸好黃皓楠墮地後清醒，只表示下半背部疼痛，即時由救護車送往醫院檢查，至於「嘉福」應已返魂乏術。

不明物體

好

之前有場海翡翠 首影 翡翠鴻星3隻鬥燒
之後...

代代為王2世？

2 8, 6倍PQ 是否派錢

J2on99999999

Rip

傑飛擊殺

彩福有99倍,on99

[紅星財高八斗]十一月八日快活谷八場夜賽討論區

除左果3隻

好多99

2 8 qpq派錢

呢隻表演賽？

呢場

拉:3隻超新星都冇我份

跳出香港落飛

呢場留意下隻跳出香港

龍船 強配雷神
4, 10, 13 p pq

彩fuck
含進寶狗

試下平湖先

今日好多馬迷特登留低睇呢場大戰
平時尾場啲人起碼走左一半

大摩q

8號 五倍留下不抵買了

已買

平湖加油

你熱下身先啦

不可思議贏了!!!

爆大冷ok?

塞死5050ok?

all in 再開心

又死一隻...

楊明最愛尾場爆

支持不可思議

唔撚好綠勇屎呀

五十五十allin

呢個畫面好熟

咁樣輸

同上次初出果場一樣

我屌你老母潘狗

巴打

仆街

尾場咁樣爆

正呀！條六環彩

你做乜柒呀死潘狗我屌你老母

綸仔

中

廢馬

萬馬 好鐘意呢隻馬 但係都估唔到

不可思議呢?

恭喜哂

萬馬...痴線

重創6寶

中幾多

嘉俊垃撚圾

平湖普通料 五十五十可繼續跟進

莎拉今晚點獎勵楊明綸

代代為王2

跑到好不可思議

腎買左好能多萬馬LA

田實比人停

5050等換人

馬王影都無喎

唔算爆啦
同平湖之星上季鬥到今季
實會拖呢隻

楊明綸：爭咩呀，我贏

輸俾綸都抵

六環派幾多

咁咪夠哂不可思議

平湖垃圾到

一早講左有隻比人吹大左

牙拉

隻1 換人以為贏硬 上隻沖咁勁

萬馬…

萬馬奔騰唔信唔信又贏一場

5050

12+8+5

5050蠹彎已經要推, 1400都短

5050連平湖都過唔到

咪講左不可思議垃圾黎

又要屌莎拉興祝今晚

隻5050都無位出

5050會俾邊個搶走？

潘狗真係合家剷黎 咁撚樣都騎師王

真你夠哂不可思議啦屌你老母

跳出香港又有走勢。

隻馬有無出閘

拉咁都無第3

今日我貼中晒所有第4

尾場俾個win我都唔得，正仆街

你講得岩
五十五十目標係邊場呢 級際讓賽？定係趁巴基同當家精選唔得閒 而去跑平磅賽

你差dd

見咩咩大賽有表現班人就走去買仲不可思議

今日仲豬緊6k

買左 2 搭12 位置q
fuck

平湖拉去大摩拎G1啦 放係個垃圾倉

加程先啦, 2班1600或者1800佢個分都唔駛重磅

出班越黎越慢
應該一班止步

巴打勁

扑中隻萬馬

rich

真心咩
上一哩比我啲愛狗屌打
定去1200比醒神如二屌打

巴打好博

買咗平湖win

六環先得$4700

佢賭一場都呢個注數你覺得叫博？

開post先討論過
咩神獸 啲評馬人吹出嚟

我無咁大本咁買 所以咪覺得博

平湖尾段好廢

平湖普通料

我今日2，3，4，5，7，8場都係買PQ但跑第4

五十五十係塞左一塞 過終點幾步已經過晒

兩隻都蚊啦 講真

我都6k

兩隻五歲馬 係趁今年

又用呢樣野講
同上年西方快車一樣

跑級際咪見真章

灰到
不過咁辛苦先贏幾舊水

唉

係時候開有線聽方駿暉鳩up

我覺得1800先岩佢 最尾都有衝下既

收返188x

呢隻我都仲有希望 平湖就不了

平湖二班料
5050增程讓磅杯賽料
不可思議要2000以上

j2 主持真係好垃圾
輸左仲吹奏隻2

諗起腎仔講萬馬狀態極好

平湖除非再進
否則都係100分左右止步

綸知道自己贏左激動到 未見過佢咁emotional

老老實實 睇完呢場
覺得自己高過呢兩隻好多了

萬馬奔騰殺左平湖兩次

快步放到尾

個畫面一模一樣

呢排睇佢同莎拉玩fb live
其實佢幾有表演慾

基本

其實尾兩場都係千四當千二跑,未可以作準。
不過就咁睇五十五十去唔到包裝奔馳個級

有冇巴打今日要包頭?

豬6k

今日已經算易

魅影揚飛 2
保羅威威 1
旺蝦王 1
以奇用兵 1
智有心得 1
美好家園 x
喜蓮彩星 x
綫路勇駒 3
辣得得 2
平湖之星 2

全日睇中4w3q1p都可以輸$2000

不可思議真係

今日埋單 輸50 全靠閪拉志趣相投

今日啲腳唔算易中，場場賭好難贏，有信心既重鎚出擊比較好
為賭=平注
為贏=分配注碼

其實係塞車定太短

下場不可思議換我拉啦屌你老母

有贏 但本來可以贏好多
好客p 軒轅p 燈膽精英p

我再講多次 你垃圾黎

比個垃圾拉馬王騎係上面先發脾氣 一定係

新疆紡 快利
結果1p1退出
唔使輸呢注
今日淨贏少少大仆街搭柒俊條軒猿pq

馬克羅斯咁輸係咪天意式奸有奸輸？